- Faire une stylesheet 
  - Virer les cadres autour des QGroupBox
- Gérer les arguments avec argparse
  - Fonctionnaliser Shiftumi : relation core - UI
- Feature : parsing options individuelles par fichier